\documentclass[12pt,a4paper,landscape]{letter}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\author{Nelson D.}
\begin{document}


\emph{Descriptores intercanales RGB para la caracterización de texturas utilizando un enfoque morfológico
} 

Disciplina científica: Ingeniería Informática  \\
Área : Procesamiento de imágenes \\

Entidades interesadas : Facultad Politécnica  - Comunidad de procesamiento de imágenes \\
Descripción del problema: 
   

Formulación del problema :

Objetivos de la investigación :

Objetivo General: que , como y para que 


Objetivos Específicos :
\begin{enumerate}
\item Comprender el funcionamiento e implementar las principales herramientras de la morfología matemática utilizadas en la caracterización de textura.
\item Evaluar el impacto de los principales métodos de ordenación vectorial y las medidas de evaluación en los porcentajes de clasificación.
\item Proponer un descriptor que mejore la capacidad discriminatoria de las medidas de evaluación existentes y aumente los porcentajes de clasificación.

\end{enumerate}




\end{document}